Polaroid onestep+

有無巴絲打用過 覺得好唔好用

機正常 菲林貴

想問係咪淨係用到

依隻菲林？

Onestep+用到所有i-type 同 600 菲林

因為onestep+入面已經有夠電
所以唔駛電池都用得
而I-type 菲林即係無咗電池o既600菲林
所以會再平少少
但花款會無600 咁多

唔太好用，如果你有sx70

好 唔該晒巴打

$20一下快門真係痴撚線

要咁貴咩